弱弱一問 港鐵係幾時開始有啲閪洞型黃色扶手?

半年無搭 今日落狗屎先被迫搭一次

見到改哂啲黃色閪洞型既扶手

直觀係for男人放在條J上去磨

邊撚個設計嫁 有無巴絲試玩過?

有幾撚變態先可以對住地鐵都有性幻想

咁係設計師變態

其實＂弱弱一問＂真正嚟講係點解？

on9先講

完全想像唔到喺咩黎，
樓主一言驚人。

弱智先問咁解

我估你唔識打個智字

倉頡：人口日

弱智一問

你弱智唔洗講出黎

好多年前高登連登先有人建議整開叉
而家整咗又話做乜鳩

樓主死全家

圖？

回帶
Woman 'marries' train station she's loved for 36 years and "has sex with mentally"

有冇相
睇唔明

我又真係冇諗過放條鳩上去磨

正常男人都會有擺條J上去磨既衝動

都要有返咁上下size

くぱぁ

放得入條J咩

大陸製列車
有效減低地鐵柱男帶來嘅負面影響

嘩屌咩撚野黎
未見過